有無手足幫隻狗加番對狗耳

求改